【數據撚】只有4379個反抗者想外國介入

求大家幫手twitter 幫推。有手足24小時update有咩記者post要推，無理由要外國人上連登嫁嘛！

其實twitter down app再開AC唔洗3分鐘。。。

有高人整左個tg bot, 你只要search @TwitterHelpBot，再打/task，就有分唔同總類既post！

如下圖：

轉番做文字版，10秒搞掂一個post

㩒link --> like and retweet, 鐘意咪留句thank you so much. 3分鐘內完成。

每日用你3分鐘呀~一部手機就夠

請全民twitter, 推香港上國際熱門

我知有人唔用個bot 既，但twitter 真係好少人，幫拖呀大家

please save HK by keyboard

Push

做左task1

Tui

推

唔好懶 大家都諗住等其他人做 咁邊有人做？ 咁今日起一齊做任務

快

每日任可唔可以減少d
要分3，4次禁好麻煩😂
今日果d我見有d唔同人但內容一樣

twitter啲外國人除咗叫一句"fight for freedom, stand with hong kong"之外 仲識做啲咩?

希望大家幫手多啲過去twitter

推

推
我係其中之一
和理非，前線為我哋打生打死，唔撚係唔開twitter ar!
每日幾分鐘炸喎！
諗下兩名中槍少年，中眼少女，生死未卜義士，15歲被自殺少女，被強姦少女和少年，二千幾個被捕人士！
快撚啲去開！

tui